見到home pod mini用全家黑人拍已經唔想買

左膠瘋狂買

I watch s6又係搵個黑鬼拍，真心on9

咁籃球同Nike呢？

黑人有咩問題

Nba基本上全部係黑人呀嘛。

咁黑人唔比用錶？ 唔比聽歌？

乜撚野I watch 邊撚到鄉下

而家唔用黑人model 政治不正確

小魚仙又要搵黑人演，Tinker Bell又係搵黑人演。
Apple 產品都要搵黑人拍。

廣告最緊要靚
比條黑鬼嚟把撚咩

黑鬼唔可以靚？
佢地打籃球唱Rap都唔知幾正

你點解係話正，唔係話靚

On9 選角有reference 廣告有冇啊？
係咪美國廣告就一定要白人？
2020仲racism 真係on99

你搵過黑鬼做希臘佬角色就話屌姐
搵黑人sell個speaker仔都屌就擺明racist啦

li類嘢不嬲都係搵黑人拍
深色膚色可以融入深色background你咪易d focus落件product到